無野餐經驗 但聽朝想去！

無去過任何野餐活動 所以有啲驚個情況好混亂
69都無去 我以為市民會爭取到少少野
但依家係比人無視
所以我覺得天日點都要出嚟

利申 小女子一個 身型算細粒
驚比人撞跌
想知唔衝有咩可以做
想幫下手 起碼都出過下力

我好大隻 可以保護弱小嘅地球人

我都係女仔，同朋友一齊買咗小小物資，唔敢衝。
想問可以放係邊度？
同埋聽日有咩可以幫到手？

絲打我同你都一樣 6月9號冇出但聽日點都想做番少少野我都係自己一個我都好驚 但我相信如果依家唔企出黎負番香港人既責任 第時我一定會好後悔 最起碼我地有爭取過 所以聽日大家一定要加油！

我都有預多左物資 諗住到時附近有人需要就比人

加油！！要小心

我係個好驚青嘅人快啲搵人陪你去啦 有個照應都好啊

幾高？

150

黎充人頭
我都係咁

最驚比人拉 有案底之類

我都諗住咁 你並不孤單
聽日野餐 同唱聖詩
聽日見

我都係一個人
又係細粒 中學生樣
個frd突然11點鐘出咗去
啲物資係哂佢到
聽日自己一個去好淆

我係虔誠既聖徒

你係絲打，呢到大把人聽日請假陪你去啦

早啲去搵佢 最好頭班車
記住食早餐
越晏越多人啊

自己一個人係咪應該去JOIN聖詩算

有無大埔人會一早搭巴士 會唔會塞車

有可能太多人收唔到or休息緊
盡早出啦

希望大家可以支持下香港嘅女仔
互相加油

落到地鐵站就多人嫁啦！我見好多人都話撘頭幾班車！早啲訓啦 唔好諗咁多啦